# README #

### Зачем этот репозиторий? ###

Т.к. наша команда распалась почти сразу же после того, как мы сдали этот курсовой проект, 
а в одиночку я потянуть его не смог (хотя пытался), 
я решил выложить его сюда, в надежде, что когда-нибудь он пригодится.

Этот проект будет отличным примером того как я кодил (да и дизайнил все и вся) в 2017 году. 
Да, конечно сейчас многое изменилось, но более свежие проекты я бы хотел оставить пока что приватными.

### Что это за репозиторий? ###

Здесь ~~покоится~~ лежит игра, разрабатываемая мной и небольшой командой моих однокурсников. 
Разрабатывалось это дело на Unity 5.

Чтобы запустить проект, нужно открыть в Unity (5 и выше) папку ZombieGame.

В проекте есть несколько сцен, кроме дефолтной, но ни одна из них с большой вероятностью не будет работать. 
Основу же проекта состовляет алгоритм генерации карт, написанный мной уже в одиночку.

Если открыть в Unity папку ZombieGameNetwork, можно увидель нашу реализацию сетевой составляющей игры. 
И хотя к сетевой части я почти непричастен, в этом проекте можно увидеть первоначальную реализацию игры, 
до того, как я уничтожил все наши труды, пытаясь сделать процедурную генерацию карт.

### Contribution ###

Никак не ограничиваю ни ваш вклад, ни вообще использование данных материалов.
